有冇人知條友依家點

好似有人報咗驚